uber app而家點call車..?

去到地圖之後乜都冇..
唔係有得點位置再揀uber x, black..?
定係我部機有問題

長期無車⋯⋯多謝垃圾政府

連上車地點到揀唔到wo

應該係你問題

之後乜都冇